［認真］聽住歌喊咗半個鐘

可能我由細到大屋企人都唔俾我喊，
見到我喊就會鬧我喊乜嘢甚至打得仲勁，
又或者我死咗隻寵物都唔要見到我一滴眼淚
我對自己要求都好高，唔想自己流露太多情緒，
慢慢就遇到傷心事甚至創傷嘅回憶，
都同自己隔離開，有時仲會麻木、冇咗部分記憶
搞搞下原來自己病咗十年有多
今日唔知做乜鬼突然沖沖下涼就好想死，
其實我隔幾日就有呢個諗法，
今日特別傷感，諗起上年6月到而家，
一直覺得自己好on9，唔識得俾溫暖人，
唔識表達自己，唔係好識點同人相處，搞到身邊嘅人都覺得我冇乜感情，甚至話我冷淡
我又冇乜安全感，覺得所有嘢都會突然消失，諗諗下就覺得不如死咗就算
屎忽痕開咗首歌嚟聽，聽聽下突然係咁流眼淚，完全控制唔到自己流咗半個鐘眼淚，之後諗住分散下注意力，因為好灰好灰
無聊地做咗一啲嘢
但都係冇開心過
對唔住我講咗咁多嘢

或者有人問我聽咩歌會喊
就係呢首
其實有follow開佢哋
見到啲家庭溫暖就覺得好感動
但唔相信自己會有
因為我連俾溫暖人都未做到
覺得自己好扭曲......

喜怒哀樂 係好自然既野
唔使刻意隱藏
學識舒發情緒好重要
加油

唔好覺得同朋友講喺羞恥 同朋友分享出嚟自己會舒服點 或者同的哋講都得😘😘

淨係想同你講一句
加油

我唔食鎮靜劑都瞓到
但好易就醒
試過有日唔食照瞓到
但個心口唔舒服又頭暈
到底要點樣先可以瞓得好
啲藥根本冇用

Exactly...
我之前都係死忍爛忍啲眼淚同唔開心嘅事，一直忍一直儲。。都過左好多年。結果因為咁，對好多事都麻木（唔計政治），好似連本來開心嘅情緒都冇埋。

總之成個人就係好平靜咁，但原來只係一直掩飾緊...

直到近排，我終於忍唔住，我上堂突然喊，流晒眼淚，聽歌（sad/ happy)都會喊。

又有陣時睇住一啲好 therapeutic 嘅片，又會忍唔住喊...

好似將呢嘅年收集嘅雨水，連續不斷咁釋放落下。

但個人好痛，心口痛個隻，係會feel到啲肉崩緊嘅狀態，導致到你呼吸困難，想用手挰住自己個胸咁。

人意志幾強大
始終敵唔過現實 時間 同自然定律

喊啦 有乜就喊曬出尼

同你相反 我係郁啲就喊啲人話喊完會舒服啲 唔會鬱住鬱住 但我喊完都係咁 長期keep住負面情緒 成日都覺得好辛苦

最緊要有傾訴對象同埋學識愛自己欣賞自己

巴打 我依家都有啲似你個情況
好似對所有野都失去興趣咁
個人好攰

可以唔食就唔好食啦
成日食個人會好攰
啲藥始終治標唔治本
試下做下運動

喊啦 盡情喊 唔開心就好似急尿咁一定唔可以忍 忍得多會病
我自己每次唔開心/壓力大都會喊成個喊包咁 但爆喊完一輪又真係舒服好多 起碼個心唔會屈住屈住

已經唔識喊

眼淚係用嚟俾你喊出嚟，唔係俾你用嚟死忍爛忍

唔識嘅野 而家學都未遲
喊真係好爽 釋放情緒 以後有咩就喊出黎啦

點解唔比喊？

1. 佢話做錯嘢俾佢打、鬧而喊即係唔知錯
（痛咪喊囉仆街）
2. 傷心而喊都唔會有人安慰，會叫我唔好喊，我諗因為佢唔識處理我嘅情緒，佢又唔想見到我傷心所以認為我唔喊就得

隱藏太多年
想掘返出嚟都好難
覺得會好痛

你可能有少少情緒病？

我諗有抑鬱

同你一樣呀
見到人幸福會好開心
但覺得自己唔會有

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

聽番花花首。
好想愛這個世界啊囉